早餐食飯會唔會好眼訓

不如飯只留夜晚食

早餐食飯好精神同唔會好快又餓

會